[Live]英國外相Dominic Raab正在英國下議院 公布BNO詳情和宣佈取消同香港的引渡協議

推

God save the Queen

留名

開始啦

日落

希望有新野

push

就嚟開波

睇咗成粒鐘仲未見人

日落帝國

傻豬仔直接睇RAAB發言既時間嘛....

開波啦

RAAB出現了

而家開波啦！

Confirm會講bno?

開始喇！

開波

吹奏支那中

Work with China

英式英文真係好優雅

烈日帝國

明顯係前言來

我睇今朝嘅新聞話今日會講埋5+1詳情

講香港了

Reciprocal
得喇繼續奶共啦

a clear and serious violation

話會discuss咋下話

Before recess

BNO

Wow ! Have update before recess!!!

2021初開始？

Before early 2021

Recess前公布詳情

咁快

[行動po] “劭勸行動” 正式啓動！ 推到所有功能組别都有手足參選，12個界别急需合資格手足

more information before recess

禁運軍火

arms embargo to HK!

制裁嚟啦

宣布禁運

禁運！！！！

Recess係呢節定Parliament recess先

which means before 22 July 2020

禁運武器到香港

過兩日就recess

好撚曬

應該議會會期前
佢71講個陣有個女議員咁樣問過佢

又幾有心

禁武器出口
引渡條款88

Suspend Indefinitely!!!

extradition treaty between HK and UK 再見～～～

Immediately and indefinitely

Yeah yeah yeah

中止引渡

即係月中之前

immediate suspension

支那班劍又要亮

Recess 22 號開始

immediately

the United Kingdom is watching

J死我

迫EU做野啦

睇埋live過黎推

死肥婆阻住晒

果然係要由聯合聲明締約國做leading role去打香港問題

日出日出了!!!!!!好感動

有提同Five Eyes合作喎

呢個po唔係電台

推一條引渡令全世界取消引渡 又拎第一

典型英式風格
先捧到你上天
But完之後撻你落地

劉曉明應該真係得罪左英國上下

要下年先有得走佬

今日Raab J死我

仲同支那講信用

Yeah yeah yeah~~~~

coordination as leading role

Training of police

而家香港就真係變做逃犯天堂

日出帝國

Review 同黑警既training

including Germany

5眼

stop佢啦

特登提德國

最多人想知既野仲未講播

咪玩啦 咁叫快?９月已經選舉，which means 9月前一定已經聲風血雨.
anyway, 支持英國

日出

冇NZ

Commonwealth 迫緊Raab答

最奇怪係提德國

英、澳、加、芬蘭，下一個係美國

Commonwealth
想搵埋印度玩遊戲

JERmany

2021年頭走得

咁緊係撚德國

DQ 似乎都會有行動

多謝在英手足推動全英救港

因爲德國真係最唔知點咁

BNO就咁hea過咗

唔怕
香港國安法有extraterritoriality
英國人都拉得
raab要俾港狗拉了

The world is watching

Yeah~
Yeah~
Yeah~

推個肥婆出黎受

果然 2021年前可以走嚕

呢個女議員好勁

制裁喇！！！！

一定
一DQ就係證明連立法功能都無埋

hea乜9又呀 咪係度帶風向

打 往死裡打

朝野都支持，無咩人反對

early 2021 死撚灑啦

Hea乜鳩
咪話休會前有詳情

影子外相：
支持政府，會否考慮
停埋皇家警察學院訓練
問五眼
英聯邦盟友
Gphone + 九月選舉

set晒士碌架俾外相答

制裁

BNO 22號有詳情,今日係預告

密切留意立會選舉

七一嗰日都係佢追住問香港問題 好有心

Shadow foreign secretary

大佬英明

東德婆係搞到天下大亂嘅罪人

而加疫情個個走去都反感喎。。。

HSBC wew lad

怒屌大使中

追住raab黎屌

日出了!!!!日不落要重來

其實已經講到明
黎到呢一步會做呢堆proportional既行動
即係支那仲有其他野，就會再加碼

HSBC 同 SC

係咪重口咗 我覺得佢幾靚

佢好似係labour影子外相？
好犀利

bno bno

Worst of British business - HSBC & Stanchart

以後冇得去蘇格蘭場，番大灣區搵城官train啦

後面的✅🚫係咩嚟？

up

話左recess之前會出detail
呢啲野係home office出
拉

無爭議性既人唔會再點辯論

有冇諗過
其實夾定左講
一個打，一個未繼續放料

社交距離 坐得同唔坐得 既位

應該仿效美國限制港共狗入境

18-23

點名收大貓皮

COVID 19 隔位?

講緊啲未成年嘅手足，可唔可以過去英國

又抽golden era

女議員問BNO點解無home status

搵中國人民警察大學train

唔係佢portfoilio 喇，上面都有人話今個星期內會公佈

South China Sea

18-23 冇bno 手足都會照顧，遲的會有detail

追住呢屌RAAB,長氣

唔可只收 rich
moral responsibility!

佢真係好好人

身為bno holder留名睇走數

做足功課

飛9 揾咩人訓練呀

上次71都係佢追住問raab

佢好似工黨

set 晒俾 Raab 打！

97前冇bno既繼續含撚 利申我係

Dominic有d 似呀Dr Strange 個明星

一個陳同佳就KO支那國企華為

opposite嘛
你估泛民咩
因為關民生事，所以建制狗都批錢

反正佢話 22號公佈

之後2021年頭就實施（應該 1月1日開始）

追撚住raab黎咬

lisa nandy講到好似直頭要求bno可以直接黎拎welfare咁

95年無bno

Raab講wait for the detail個陣陰陰咀笑

華為應該都有幾句

你趕時間可以去咗先架喎，有需要走佬既仲等？

都幾肯定可以返去學劈磚摺被

Home office 上年12月已經draft 緊

驗眼啦

工黨都好有心 追住黎打

5 eyes + Commonwealth + EU

其實而家朝野同聲氣
在野黨一定開天殺價（又唔洗自己做）
而家睇保守黨點樣落地還錢
保守黨大佬要comfort黨內反移民嘅勢力，可能要有啲compromise

左右擺姐
push多啲咪行前多一少步

去英國聽Auld Lang Syne倒數

suspend suspend

佢啱先向raab爭取取消埋NHS fee

成個 youtube 3 個 parliament live 加埋 2000 人唔夠
連登條 the sun 最多人聽

777：唔會停課＞無限停課
777：唔俾戴罩＞全世界都戴罩
777：唔可以令香港變逃犯天堂＞真逃犯天堂

唔好再話國際線冇用啦！

同脫歐新移民系統同步

英國見

Sky new 繼續

libdem講左好耐應該要waive左個visa fee
要俾下credit libdem先得

好正，要求我地有同等福利

真唔真呀 舊年8月已經諗緊sanction

96冇

7月22日就recess, 即係哩兩日有消息

yes，我都聽到
不過我覺得要比都好合理，唔比＝鼓勵人黎freeride benefits

仲等2021

英國人應該唔駛特登睇youtube

英國佬既野
一堆方案放係到基本啦

我都無諗住咁快走

點都要投埋今屆垃圾會票同埋攪掂身後事先走得

不過唔好再加速啦

有咩好消息？

我係英國人呀屌

直接睇parliament tv

Raab: not only the traditional allies, the five eyes, but a whole range of non-allied countries affected by china's action

96 仲有機開first adult application

外國既在野黨一定追住黎打架啦

home fee一定要爭取
nhs surcharge最好爭取埋

強烈遣責

聽日Priti Patel會上國會講Windrush
睇下會唔會講埋BNO

真心唔想英國人當我地係蝗無國民支持好難成事

97前加拿大會收ar ma
努力讀好書先，加拿大第一批一定會收有skill既人先

工黨二戰係咪都有份屌柒張伯倫

由夜晚十點變朝早十點

追住唔放

咁就要香港人尊重番人地當地文化啦

話咗無福利同要交NHS surcharge淨係俾有錢人走佬

多謝

英國佬做野準備好哂先推出黎

點解?

制裁要多幾個月搜證

最起碼大學學費有得平d
咁樣義士就有書讀
一石二鳥

問公安法38條

同外國法官

正
講埋Judges

講多啲維吾爾人啦..佢地慘過香港人更多. 雖然香港遲早都變到咁.

有機會

做在野黨梗係咁講，然後執政黨就偏另一邊，政府就中間落墨

ok啦，宜家去，免簽完之前申請簽證

其實係,自己公民唔常住都要交overseas fee

一講福利依d就好敏感，將心比己

我覺得正常審查西走藍屍共諜就ok

講到法官

即係點
畀多次機會97前合資格申請人再申請？

日出🌅

Sun個邊冇左字幕

字宙安全法38條唔係好撚串既咩
管撚哂全世界呀嘛 而家辣興左班鬼佬

Chamberlain當年緩和其實唔係黨派嘅問題
係成個歐洲極度厭戰，因爲啱啱先打完

正解，有同感
擺執政黨上枱做醜人

講維吾爾人或肺炎反而會離題
成個debate 都會以英國係香港上既身份來講

佢waive左visa fee同nhs都已經好撚多錢

正常 你都唔會開個立法會黎睇啦

趕走班法官啦
我要攬炒呀

係. RAAB一早講咗可以過咗黎先. 而家諗返佢一早計好哂數. 係急既7.1 已經可以上機

冇錯
呢樣香港留學生要留意
以前見班友真係幾自我中心下
要收收火

唉 開返BNO application未
97前出世我地先係英國人

其實我都覺得係
no cost 啲人唔會珍惜
講緊某班「香港人」
大家懂的。

好波

講左D乜野 岩岩先睇

俾多啲錢買來回費時俾人deport, 話哂detail 未出

都冇講

呢啲先係又傾又砌

千祈唔好再加速

最怕 將 廁所板 = 支那護照 刺激中共

簡好左碼頭啦hsbc
冇睇新聞話係大灣區起總部咩而家

我覺得waive visa fee同home fee已經夠
nhs surcharge係應該要收

黎明來到要光復這香港

香港所謂「反對派」真係得啖笑

呢位議員應該唔係英國口音

home fee係咩？

Faster

係
真係過到去
都要生生性性做人

唔鍾意邊啲人
就千祈唔好令自己變成嗰哦人咁

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

咁呢兩樣keep無哥厚非
不過學費減免唔係壞事
始終香港人都係受英式教育影響

咁建設個班都唔係真係建設

正常 工黨仲要係左派
本身就歡迎immigrations 一定有幾盡講幾盡

你日日睇泰唔死報，一年內可以睇得明就好叻啦！

同埋支那賤種
實有一大班支那人搏懵

Fuck you la

學費本地收費

我都係咁話
未儲夠彈藥
自己諗住最快都出年年尾收走到

提Confucian Institutes!

以前有本書叫Londongard
就係串俄佬想將London變做Moscow

i see
認同你睇法

真正既英式辯論
不過無得比，人地大學係玩呢d，香港為左閹割班學生，好少呢d野玩，剩係叫讀書

講明指示左關員

不過買定回程確保萬無一失都好

我寧願佢提供就業同搵屋支援好過啦.. 香港人錢實比到.. NHS在情在理亦應該收錢.

新手可以過去讀住書再parttime
但係nhs surcharge真心要收
你都知bno好多藍狗
希望佢盡快出18-23歲既proposal

日出啦
覺醒啦

孔子學院呢個怪胎真係應該全綫拉人封舖
入面全撚部係間諜

聽啲爸打講
Local 無交稅都未入有得平
不過贊成有loan去support 人自力更新

right but not quick

以前冷戰第三世界國家就係講non-aligned countries

唔好咁5毛啦

泛民根本無執政意志
只係收錢打份反對派工

佢哋係唔係話有security and financial concern而唔收中國學生

呢啲要靠第一批港人去到搞
simon已經搞緊

機票一般來回平過單程

早兩日先有朋友deport咗

18-23係咪無bno同樣權利 所以要傾耐啲？！

黨安法38條根本係挑戰西方規則

呢啲要靠第一批同已經去到既人搞
其實俾下info已經好好

泛民以前根本唔認自己係反對派

scottish？

咁香港總有班pk唔會有呢啲自覺，諗住搵着數
所以未入藉前福利真係唔洗

南海乜柒都講啦
依家打支那易玩呀

吓咩事

有個方法
俾呢班人去考個GCE AL然後俾獎學金呢類勁人，好似拎晒A*呢類直入Top U
好似G5，去培養人才

689

就係話佢冇買回程

777死全家!!!!!!

林鄭

呢個白頭佬想加速制裁有份參與既港共官員

Carrie 上榜了

點到明林鄭

點解用廁版入？

bno

議員提出制裁林鄭？

係講緊販民成日9up「守住關鍵一席」
都已經唔係講緊要郁民level

其實唔係淨係形式上嘅辯論
仲有「睇法/政見 is not 成個人」呢個概念
香港人已經比中國人好好多，但係比起英國人依然係容易好多一俾人唔同意，就覺得人哋attack緊自己成個人咁，腦海唔識將政見/意見同個人分開

英國讀書嘅時候最好嘅朋友就係可以食飯飲酒互鬧而且鬧得極開心嘅知心

廢老唔少
堆大學HK soc係典型例子

係呀. 但起碼有公務員跟會正統啲放心啲. 最驚就係乜柒都唔知就上機直達倫敦 最好一入境可以有個induction

同埋佢前任689

咩情況先

無計
上面未落order
下面要跟足規矩

學費收平應該有啲難
我揸BC10年前讀U都無得收local價
好似就係因為無交過稅

個 mangnitsky 俾人啄到暈，知你要小心研究但要快！已提777個名！

依家講到邊？

yes Carrie Lam and 689

英美最近都係針住新彊打

英國郁港共官
美國郁中共官

呢個殺傷力最大

全世界英國佬嘅英文最利害。
可以三個字頂死你！

大陸記者講成個鐘都唔得！

以後要聽多d
加強對英國了解
唔好唔記得，入英籍要考試

who 提出？

建制都幫左佢地護駕
係咪都要考慮下

exactly

開始屌支那留學生

中小學讀公立學校唔洗收錢不論咩國藉
但大學就算係bc無交過稅都係收國際生學費

連登

IDS withdraw amendment因為政府做野
唔想 Foreign Sec訓唔著

之後追擊 777 .... 同 689!!!

英國本土學生好似都要收9000鎊一年

真做嘢？定整係討論

咪係 呢D不嬲等睇精華

mr leung

把口臭到食咗屎咁，啱啱上bbc 新疆口啞啞條片Twitter 差唔多6百萬views

依家就係想可以大學交local fee
香港人情況係半走難

lisa nandy女神

anmesty international出左好多新片
又forced labour
根本專門揀呢啲時間黎爆

不過可以整個獎學金俾呢類後生仔去申請

搜集緊證據

同連登好似

劉曉明俾人點名了

等等爭哂人哋啲荀工、上流機會
會出事㗎

最好係佢哋缺嘅
我哋可以填補到
而唔係爭人哋嘢

屌埋Scotland想奶支

肺炎 正常 經濟起馬下年先開始好D

傻閪劉曉明闖禍了

特別做生意/做到高層都要學識點同人去debate 而唔係覺得人地attack你/你attack緊人

四十年前嘅林奠一定估唔到 自己只係個微不足道嘅AO仔 竟然有朝一日英國下議院嘅MP會日日爭住提佢個「大名」

fuck the CCP

我英

因爲啱啱爆咗單「用維吾爾人頭髮做產品」嘅嘢喺英國出現
嚇死班英國人，呢個真係去過Auschwitz一定記得嘅嘢

小乜心研究
根本已經隨時落刀，只係睇多陣班官仲有乜玩，玩得大就再加辣咁解

有句覺得都幾啱
雖然連登仔未必鍾意聽
但係佢地Sanction嘅決地係要Right instead of quick.
即係佢地應該都諗緊制裁，但係唔會快
又要Balance支那，唔希望變關係變0

仲要搜集依家啲料都夠charge佢地反人類啦
btw 689隻四眼雞好似係UK

課金hkwatch啦

原來新疆先係主角

連英國都想搞獨立調查

咩名有冇Twitter, 應該要感謝下

點講好，佢地都係要考嘅
A Level而家多左個grade，入Top U門檻變相高左
我個年代最高就係A
當年拎3A都未必入到Oxbridge，好大競爭

BNO填國籍都已經要填英籍
點樣已經係英籍仲要考入籍試係咩玩法

Genocide

My name is Bond. James Bond ! Mr M, where is my document ?

張大棉胎可以變廢紙

柒婆敢唔敢再講唔嚮往去英國，係英國冇資產呀拿

佢啱啱話8月上年已經準備緊sanction

GOD SAVE OUR GRACIOUS QUEEN

要幫埋
佢地仲慘

個proposal一定已經擺係枱頭架啦
一出手就斬頭架啦

但大學唔係必須品嚟喎，又無交過稅
要求交local fee我覺得講唔過去

咪再提
個時去Auschwitz見到個展館真係嚇死人

塊玻璃後面
仲有一大堆鞋

聽日見反共大將軍 Pompeo?

Raab死都唔肯講新彊係genocide,話未夠國際既調查同證據

現實就係咁玩
出面好多傻仔，唔係直接出兵就話人縮
以前美蘇冷戰，美國一定又係日日都縮啦

Carefully

睇美國帶頭就真。

聽人講嗰兩間係咪要另外考入學試？

港式係輪住鳩UP一餐
然後冇啦

係某國係主角，所以要講晒

左派先係唔歡迎新移民, 因為要保障本土工人

d字幕delay好難聽得明
咁既水平點去祖國

政治上既婉轉言辭聽一半就算
其實即係睇大陸應對再做野 英國收唔到滿意結果就做野

佢都係想出名

其實慘過香港10倍

熱烈地彈琴 熱烈地唱

一部份係pr 一部份係五毛 仲有一半應該係無知既連登仔

我當年填Landing係BN(O)
真係唔俾你排EU位
而家唔知
都未過5＋1
過左實要考試，有先好，隔走藍屍廢老

張list日日都有人爭住申請入
個邊d ACO分分鐘入唔切人名

呢樣野唔係英國話事
要美國開左頭先得

有BNO最後生都23歲，過哂入大學年紀
其實要自己搵錢讀

其實真
佢地仲要食左5年以上

其實Raab都係射緊波
夠料可以煮重米

你On 9
人地咪話Home Secretary 做緊野
一定係比Home Secretary 上parliament講

industrial espionage

多謝林奠死攬班黑警，上年玩殘台灣

今年玩殘五眼同南海

一堆鞋，一堆頭髮，仲有一堆寫咗名嘅行李

個班大部份其實都係五毛黎

但香港學生優勢始終喺到
UCAS收人多數睇GCE三科
一線尾既U用中文+數+F. maths正路都入到
一線頭就九成唔睇中文 要讀多科其他嘢
香港maths程度可以話屌打uk

咪係
香港先係最關佢事

保守黨2010年贏之後當年第一件事就係收緊移民

可以讀master 嘅， 利申冇bno啱啱uk grad

MC黎 （希望唔好改制及改高門檻）

練下啦
順手練埋British Accent
好好聽

講埋係espionage

講緊無BNO既手足

係咪仲有堆罐
入面真係好灰好沉重 去完全日都好sad

係

其實今日都講得算明啦
呢堆measure係因為支那仲未用條law
如果用左，or有其他動作，就會再做野嘛

肥妹幫後生仔講野

呢樣就要等讀Oxbridge勁人講啦
聽講係過五關斬六將，仲要interview

今日唔會有BNO Detail
想知既朋友可以早抖

學好d英文 唔洗字幕

英國佬講野
即係度緊罰幾重，睇吓九月前會唔會再癲D，再睇餸加辣咋

啱啱聽到

賣關子

英國國籍法
BNO 轉 BC 係 register, 唔是 naturalise

一個平凡既星期二

當年CE 拎C 已經唔難係GCE 拎 A

呢樣真，A Level Maths估計最多只係中四、五水平

都多人和應
希望國會議員可以幫手爭取
希望羅冠聰去到加油爭取

其實5+1已經隔絕晒大部分
不過真係唔知使唔使考
我個人覺得已經係英籍仲要考入籍有啲唔合理
睇公布

艦隊都黎埋啦
食花生 sir this way

我啲英文好似退步左好多
好多都聽唔切

係咪真係聽得多就自然會識

聽下無壞
當學英文

咁你唔洗去英國了

應該好快同支那學生講88

唔好on99走去讀physics就得
英國既physics同香港完全係兩回事

其實以個應該會另外開
始終如果要開比18-23要修例做

正常既 佢地係議會講野係急好多

呢個會唔會公布BNO Details
大部分時間都係講緊點制裁支那
相信連登仔都係要等多幾日 (BNO

第一樣野
上下議院 debate果時，係唔可以讀稿
你見每個人起身就講，無野讀
拎住果張紙好多時只係 Agenda
就算係讀，都只可睇下cue card,
唔可以當 speech咁讀，如果唔係會被議長點你名
香港議會要 work 應該要嚴格執行呢樣野

可唔可以關心下97前無BNO既人

保守黨收緊移民政策係睇當時民意。而且保守黨收緊移民，唔代表工黨支持。

有冇人知 bench 上面 d 紅色綠色紙點解

聽得多
唔留心個腦都自動gen到講咩

我聽到大概意思已經得
d人講野幾快下
冇可能完全聽晒
唔係就開Subtitle啦

Ian Duncan Smith

社交距離, 坐開D

其實parliament d英文已經好易聽
又順又易明

香港那有議會 得人大

揸tier2 既bno 朋友報告話要考，唔係入籍時考，係拎ILR時考，未知bno visa洗唔洗

佢話會由home secretary 再上去講detail

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

應該要好似美國咁趕支畜走啦
social media起底
weibo都要 香港人volunteer幫拖幫大英祖國做vetting

唔俾坐

人地讀"economic"係at-conomic，香港d垃圾成日E con E con真係笑撚死人

依家 真 逃犯天堂

本身想搞台灣引導協議
依家畀啲先進大國斷哂啲引導協議

拎T2 夠5年的BNO holders要考

連登標準：唔核平都係廢是常識吧

就2020 situation 淨係係UK 長留5年加搵工已經唔容易

immigration 係內政問題.

超人去起五個香港，佢哋出糧都出到笑啦！

真係除非理科撚，唔係真係咪搞

Before recess（22/7）應該會有公布

係. 睇多啲英文片同MOVIE.
首相/大臣啲英文已經係超撚容易聽 因為係好正統.

721 一周年

除左scottish accent之外其他聽得多好快可以上手

買左本guide book
呢d野真係好矛盾
好想忘記 但係不敢忘記

可唔可以大概講下

趕走中資!!!!!!!!!!!

Agger

係，但係個POST TOPIC話會講
然後聽落係唔會

除非有本錢去當地做生意、創業
不過後生真係難d，除非舉家過去

聽多啲就會習慣
開埋字幕

AO 黎講，應該係第一個被 MP name (and shame) in the Commons!

除左scottish口音之外，其他都好易聽

聽得多就得

無架啦 condom就係呢班

有冇d channel推介

點解？唔係想讀，但係想知

今日睇咗條HBO講新疆嘅片
真係慘撚到......

咁又係
本身都「英藉」
仲入咩鬼藉

我覺得個速度還好

石內卜口音

Scottish Accent睇區
西部你諗都唔好諗 (i.e. Glasgow)
我以前住東部，冇問題，好清

真係架，你自己都試下講 + 聽
聽聽下就會好

WTO WHO UN

youtube自己睇下有咩有興趣. 咪再用英文search 再唔係睇下Netflix

唔駛驚，點難都唔會難得過hk alevel physics，但英國alevel 既physics 係有創意d，但明個concept 係無難度，特別你本身香港已經aim at A/B 既人

香港讀physic 有七成都係計數
但英國將好大部份計數既嘢割走咗
課程上比較著重理論
同香港掉返轉份卷有七成係寫字

我都覺

life in UK test?
拎 BC 仲駛唔駛宣誓同唱國歌先? register by definition 本身都係英籍, 應該係免左, send email 去問吓可能有得退返 test 錢

真
個人覺得法國同印度口音就真係挑戰

睇多啲Netflix 英國片
唔好望字幕睇

睇波最好
聽英文旁述

五眼中，英國係最前
意識到支那、阿拉伯呢類移民會搞死英國

真係集中營黎. 人間地獄. 睇撚到想參加英軍攻打新彊返黎

呢個真

英國physics同香港 a level 有咩唔同？

有品味，兩隻英國狗

講得好撚快

唔睇字幕點睇得明
連d字都唔識

講華為

到華為

有冇link 想睇下

其實好驚香港都會變到咁
共狗乜都做得出

改名啦

Solomon 都提過呢點，美國制裁八婆殺傷力唔及英國

bno 5+1 拎100萬去燒5年都要啦

呢樣真，學到好多足球術語
睇完會覺得廣東話同英文講波射門d詞多好多
支那來來去去都打門打門

跟美國好過中國華為啦

最驚當地既人唔清楚，拿住bno搵樓搵工都有困難

Netflix 有冇

你肯入嚟呢度睇live已經係好開始

好期待劉曉明隻癲狗一陣會點吠

我睇開nba，美式英文反而熟d

佢地未有強硬行動 只係覺得聽佢地講英文好正

聰明
港共官多數曾經有居英權
呢類家人都會有，借力打力，果然掂

攬炒得就預咗有呢個可能
所以有得走真係快撚咗走

香港讀 physics 既大學畢業生去讀英國 gce 都要由頭讀過

所以全世界先開逃生門

問題唔係入籍，係拎永居既要求黎，我諗英國佬可能見太多人唔入籍拎ILR就算，好似以前ILR係唔洗考，拎唔到永居就冇得最後+1

bob叔話自己中三去英國，數學黎計香港人玩住賓周上堂都可以屌打鬼仔

法國真係搞唔掂

有幾打巴打睇緊live?

過到去除非有路數如果唔係都乞食

理想 同 現實要分清

Whatever
都係一d用詞唔同
調整下就ok

舊年去完黎

佢琴日柒到俾人點名
新彊單野都駁唔撚到

打卡囉，唔影得㗎咩？

bb 仔聽下聽下都明啦 唔怕麻煩可以上網睇一次成個字幕先 之後先睇片 我細個係咁睇 doctor who

呢樣真
以前GCSE由Foundation上Intermediate
最後俾我考Higher

我AL嗰時真係堂堂玩賓周
五六月臨考前一個月先溫書

明明人地講係要比內政大臣公布

有 原來英國議會電腦都無部

加歷查啲scouse accent

聽撚死人

我自己有影入面個建築, 但係真係唔明D人係影得落D展品
有D仲要係Birkenau 個路軌自拍

痴線咩 睇返D相唔反胃架咩

收錄曬平時議會質詢嘅對話
其實睇TED都好有效

Doctor Who

但真係入到頂尖數學系就好易被鬼仔屌打
大學pure math 呢d 唔係個個接受到

林鄭好似英國有資產美國無

Oxbridge不嬲係睇interview
Grades只不過係基本嘅篩選一個底線
Interview考嘅唔係大學程度嘅書本知識，係based on中學程度基本知識，擺入一個新嘅situation，睇下你識唔識運用學術思維達到合理嘅結果

例如：
生物：點解動物冇進化到有車轆嘅？
物理：話畀我聽呢間房嘅radiator發熱機係點運作
英文：呢篇詩，你讀一讀，跟住話畀我聽佢係咩時期寫同埋點解
歷史：點解有時一個國家可以干涉另一個國家嘅內政？
經濟：倫敦到紐約有幾遠？

如果你就咁答共識答案，基本上係一定入唔到。佢係想你用limited嘅knowledge去work out一條logical嘅思路。

我覺得都ok
Alan Hansen個Scottish 音好生鬼
最記得串曼狗7小福唔會贏杯
點知班友贏到開巷

印度口音係一定要克服
打電話去銀行/ 電話公司一定係印度口音咁制

講uyghur hair

好似係藍韜文講完就會交畀home secretary講
冇聽錯的話

昨日新疆
今日香港

呢個就緊啦
人地出到Newton 呢d人
香港係generally 好d
top果d 咪林鄭老公咁囉

唔識同阿叉溝通 外賣都冇得你食

真係個個都問新疆

//行政長官林鄭月娥在電台錄音節目表示，當時辭任政務司長時內心掙扎很大，因為當時已經準備退休，形容是「明明到岸，但又從頭再來過」。她說，決定競選特首時有一定情緒波動，認為對丈夫不太公道，而丈夫第一時間的反應，是思考是否要支持她。

她指，原本她已經在英國買了一間小屋，希望可以多花時間陪伴在當地讀大學的兒子，但後來決定參選，已經賣了有關物業，但認為自己無時間陪伴兒子，是長期存在的問題。

林鄭月娥又提及兒時經歷，指形容自己小時候已經很獨立，六、七歲時已經會獨自去戲院看戲，在學習方面家人亦無給她壓力。//

因打算退休後於英國終老而在當地置業的行政長官：我真係好撚鍾意英國啊

但係唔打仗唔WW3，香港點獨立啊
會盼核武好正常喎，寧願炸鳩成個香港都唔想再捱痛苦了

法輪功手足走得太前

無得返工過去食空氣?

法輪功都出埋

依家到法輪功

講到華為

bam鳩哂佢同689

印度口音難聽到

好事黎
香港已經劃等號

香港真係好鳩

華人社會，其實可以睇下新加坡國會
debate 學到足英國

未聽過 得閑搵嚟聽下先

都聽到七八成 但岩岩個老野d口音好難頂

其實唔係好明點解uygurs條片呢幾日先爆起
好似上年已經出現
又要多謝劉XX 助攻??

英國議會同美國議會比係慢d
美國議會審議議案可以加速 和平行進行

琴日bbc專訪問完劉曉明訪問入面
仲播翻新疆人被蒙頭上火車嗰段片
當然非常震撼

因係BNO 係Home Affairs唔再係foreign issues
所以正式由內政官員講解

新屋嶺已經係.. all they have to do is to just 起多啲起大啲.
輪姦女手足 濫生打死男手足 小兒科.
唔比你死 迫你做苦工 唔比飯你食 吊撚住你條命扲你做生化實驗 試武肺 試變種武肺 生不如死 中華文化傳承者日本仔二戰都做過既野 何況根正苗紅既支那政權.

屌你就咁聽到覺得中國係地獄鬼國

呢樣真，好攞命

好撚難聽
10隻字聽得6隻字，其餘要估

同係刑場同亂葬崗自拍有乜分別

支共真係成事不足 敗事有餘
送中話為左唔想做逃犯天堂 而家真係逃犯天堂

禁矇面法 而家個個都強制矇面

港區國家安全法 禁顛覆國家政權？？？？？

You can't win anything with kids

即係任何人拎永久都要考？

近近地，聽下北愛爾蘭口音先

因為完全recall jews history

西方國家諗起集中營

佢話唔比影相既地方我無影相 ...?
我影既purpose 都無唔尊重喎 ..?

條柒頭應該得罪曬英國朝野
而家兩邊一齊屌佢

黨安法又俾人屌

係咪 Lisa Nandy 小姐呀？

真係令歐美諗起WW2前

以英國平時行政速度 回應已姐算快

估唔到一條翻兜既片有咁大回響

睇黎打集中營／種族滅絕牌出奇地有效

邊度有寫？

Ulster 口音同Scottish有d似

真

每日睇一條會唔會冇乜用

佢地d話題跳黎跳去

上火車嗰段片好似係最近先爆
上年嗰段係入面被囚禁嘅人一批一批放返出去

收緊移民有咩問題??

公司啲撚屌法國佬 成日講講下英文就同我講法文.
笑撚到我叫佢: Ex估些Moi (唔識串), parlez angles! C夫Pair.

柒婆嘅初心

因為前宗主國驚自己既殖民地既人民變成新殭人囉

如果䄂手旁觀。歷史會記低

講翻香港引渡條例

其實通知你depart好似可以即場seek asylum，拖住佢點都要處理左asylum個問題先

仲有啲容易聽嘅 Scotland, Wales同 N. Ireland 腔俾你練習聽

所以覺得甘民樂當年好有智慧
預視到支那移民係毒藥

牙Raab D對答10個小學雞加埋都要輸

呢兩隻口音真係搞唔掂
Native 人都未必聽得明

Ministerial statement
Windrush lessons learned review update. - Priti Patel

今日會見羅冠聰

應該每位議員既concern唔同

問題係
如果佢地玩得太激
中國一齊同佢地癲既話
英國內閣一定會比人屌到仆街
寧願將個醜人比美國做算

邊個會見？

唔知呀，淨係知tier2個朋友揸bno話要考，等多2日公佈

上年去歐洲 去柏林個時其中一個行程
你入到去或者你仲有心情影相
但係絕對冇心情笑

其實唔會
英國自己都預左玩大

其他方法
又或者調轉咁講
WW3其實已經打緊
迫中共黨員退黨
黨員減少
等佢自己滅亡

全世界聯合反共!!!

蒙眼押送條片好耐啦
果時仲有人用晒GPS google map 去confirm係xinjiang

你第一條唔係就咁睇完一次就算
即係如果你可以訓練到嗰一條片係可以清楚曬大部分議員嘅speech咁就會好好

我有無聽錯？
forced sterilisation？？？

哈哈，以前Lecture都聽過晒
連Scottish入面最難明嘅Glaswegian 都見識過
佢地好多時都會講慢d
我大學幫我寫ref入Cardiff嘅professor就係Welsh
佢屌我想申請Aston同Leeds

live個網唔齊
thanks

屌埋南海

Is now the turning point?
YES!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔覺有咩問題喎，留下痕跡同紀念有咩問題。

證明自己去過，得閒又可以睇翻。

仲有呢幾日英國爆出嘅「維吾爾人頭髮製成品於英國出現」嘅新聞
呢個真係當年德國集中營嘅記憶，嚇死班英國人

迫維吾爾族女人啪藥
其實一年前連登已經有人講緊
唔明點解英國依家先講

啱啱Raab 仔 係笑緊乜？

艦隊都出埋 應該有D決心

基本上去到一個地方見到一班蝗蟲話人真係退避三舍

印度口音好似將一個字既發音斬件咁讀出黎, 每個音都有停頓位
而且發音重衰過中國果種

就咁聽定mark低d唔識既字

好似講緊Boris Johnson之前講既野?

如果有睇佢之前篇聲明
佢用既字係coming months
唔係coming weeks
如果係4-6個星期搞得掂既話
佢會用後者而唔係前者

睇番個時間表 同立會選舉有啲接近

推光復香港 時代革命

你唔會無啦啦關心南非發生乜事
差唔多姐

啱啱個議員港式英文

你都幾cute 我無selfie 過 係guide 話可以影 都welcome 影既情況下我先影
你可以google 下 其實有好多展品圖
有展品講明影相會令佢變得脆弱唔影得 個d 係無人影
anyway 你用屙屎做類比我完全唔知點回應你d logic 你點話咪點好囉 你一定係道德代表讀到我個心唔尊重緊入面既人既

英國唔係玩大，係賭大細啫。
而家經濟咁差，你靠大陸定靠香港人？

如果有廿萬香港人，每人拎五十萬cash 過去都成千億，可以帶動到經濟。

但靠大陸打球就好似求人咁，乜專嚴都無

有人計曬太陽角度去推算埋月份添

聽唔切，Raab見？

都係果句
咁大既政策唔可能一兩星期解決到
估好似中國咁唔理人民咩

都係覺得美式易聽好多

但覺得benedict & tom D 英文好撚好聽

奶一奶英藉華人先

美國佬啲英文易聽過英國佬？

如果你聽Dalglish講野聽得明嘅話你英文水平一定有返咁上下
自問都係明大概一半
佢後生把聲好少少，老左難聽好多

God save the gracious queeeeen

英國樓價平物價平（倫敦除外），就算六年唔做野都未驚過啦

真係好撚似納粹....

Never Again
但又再發生

要raise awareness 就當然愈多人知愈好架啦
又唔係拎嚟玩
影相都要俾人屌
如果我係集中營入面我都想更多人知囉
Stomach唔到就唔好同極權玩啦

陳同佳-->第三次世界大戰

住左英國五年唔認同…大陸佬講野如果口音重真係好難聽

好似愈講愈入肉

睇得多美劇掛

因為幾百年前 ulster 就係由一大班Scots 殖民過去，
依家Ulster Scots 都仲係郡入面嘅主要居民

唔出奇，好多時當日先update 晒佢講咩議題

除咁 party leaders 外，連檯都無喇！
入去係 debate, 電話都唔準玩
(新嘅英式議會，澳加紐坡果啲係有檯嘅)

我個睇法係 撤引渡條例似係擺姿態多過實際行動
同埋佢地應該都係用香港黎spin走國內疫情
唔似預備好真打

美國個勢就真係似
每個星期唔同部長出黎屌支國

講左咁耐佢地都係plan住做 制訂都要時間 不過唔知會等幾耐 英國做野慢應該都慣左 不過依家既會議得到咁多議員和應已經算有突破

你地學左唱國歌未？😏

我睇得多nba，聽d力架d訪問多都覺美式易入口多

Dalglish 都算Ok，聽唔哂都估到

Andrew Robertson 啲蘇格蘭口音就真係聽唔到

話依個問我入肉

係 就係一年前已經有呢條片confirmed係真野
果時仲要反送中岩岩爆無耐 明明全球都好注視
但somehow最近先叫做多D迴響

睇黎真係要同支共反面就一次過搵野發難
好多野都係支共自己加速做成

香港整咁多野根本on9 用返以前個大樓咪幾好

咁一定跟美國頭
但英國本身都想重建返東南亞既影響力
如果唔係唔會硬到咁

牙Raab今日講香港好官腔

陳同佳不自覺推動左人類進步

完

連法治已死都識

掉轉黎睇 姐係話樂觀極
大家都要起碼十一月先真正過到去...

不過hea答完

呢個話題講咗好多次，佢唔係喺你登記BC時要求你考，係5年完結後拎ILR時要考，你拎到ILR之後先計最後個1。

同埋我印象中依家登記做BC都係要宣誓同唱國歌。

無論life in the UK同入籍儀式，以前BNO都唔使，但依家都要，但係最新安排下嘅5+1需唔需要，要等公佈

後排議員問：一國兩制已死，外相是否同意英國同英聯邦法官係咪唔應該再去終審庭幫手聽 case?

滅亡完之後個軍閥割據，香港又獨立到咩...
我灰，灰到覺得除左夷平全匪國。
再好似劉曉波講嘅咁思想殖民300年，
唔係香港咪又係會照樣畀到時嘅廣東軍閥蝦。

NZ除左出聲打氣做得幾多野

Robertson 都ok呀
反而老人家難聽d
話時話，曼狗Mcqueen講波都ok
佢個女以前都幾索下，而家好肥

班大陸學生講英文真係連professor 都聽唔明

倒貼就有份
靠支那既後果:
某幾gp人就發大財
其他平民繼續食屎
香港同馬鷹犬有板你睇

One Country two System is dead

係 啲大陸佬講英文講到好似講緊普通話咁

都冇改過 只係多左議員好強硬咁討論多左中國同香港既問題 係我地自己愈睇愈過癮啫 結果黎睇係冇傾到咩出黎

無錯
有好多自認為native 嘅大陸人講英文都好難聽
佢哋啲well~ oh my god~ 嘅語氣學到十足
但啲音就仲係好怪好柒

我都覺得係，似俾美國夾上船

但可能英國佬手腳慢o的，各黨未有共識，同埋受經濟問題困擾

係，支那生講野完全冇自信
而且平日自己都唔用咁濟，自然差

真係
可能pop culture係美國勁D嘅關係
不過睇英超聽慣D旁術又OK

God save our gracious queen

God save the queen

但之後講緊唔應該再派法官黎香港
即係認同法治再無獨立性

班大愛包容左膠冇晒道德高地

有次seminar要做presentation 台下全部人呆撚左冇人知講乜鳩

佢地講英文既口音好怪 除非本身國外留學就會好native

舊年tom tugendhat率先喺twitter講BNO應該無條件變BC
總之英國人玩政治係專家
其實同美國兩黨一樣,一早有共識

影張相佢地個靈魂就會受折磨，永世peace唔到？？

又唔係扮靚靚嘟嘴V字手高炒自拍，正經影低場地內容有乜問題。

唔通自己去完唔影翻兩張？去完再上網download翻網圖咁托柒咩。

好心啦
唔係人人都好似你咁玻璃心架
係啦人人都有錢去參觀架

NZ可以去擔當食窮民建聯 票投社民連既角色

肯做就唔會

英國工作機會唔少，唔嫌悶嫌錢少實有野做

黑人D旁術好生鬼
bang!!! from down town
美國人generally 好似都係HI D
我睇UFC都係呢個FEEL

係 講新彊就比較入肉 但係都無咩政策/大方向既跟進
有個人問依家會唔會係中英關係既turning point都比牙Raab推左俾BJ

sor鳩，唔撚去。
同香港共存亡，要走難早日過主。

支那咁樣搞鳩美國
播完毒再話人係源頭
然後搵埋班土共借blm搞鳩侵
仲唔慶過火屎

exactly
最少要高中已經喺英國
仲要極少埋堆，否則都係一尻樣

根本就係用普通話去學英文...

好耐之前去學英文發個陣個個英文MISS話
"唔好用普通話個D音去學英文, 係錯到仆街"

佢比咗呢D片我地去學發音

住左瑞典2年幾, 一開始同佢地對話尷尷尬尬, 有時要講3次先聽到成句, 熟之後就冇尷尬, 但都係要佢重複, 英文流利果d鬼佬有時都唔係一次就聽到晒

係咩
Robbo 真心好難聽
唔記得幾時睇過條片
加歷查都聽唔明佢講乜

NZ真係有少少拖後腳feel

連登仔識魔法㗎 曉讀心㗎
平時係連登就屌人老母屌到上天，家下又做道德撚

咁以個純粹Q&A
根本唔會期待有好多野講

yes 佢冇正面回應個問題

天生既節奏感

唔淨止香港人移民果舊錢
佢地似乎想重新建立一套經濟體系
畢竟中國果套 依加搞到佢地肉汁都無

Carrie Lam 柒婆上榜未 ???

好似MP聽到問新彊問題

所以對付中共係唔可以聽天由命任其拘捕, 一定要主動出擊, 和理非嗰套結果就好會西藏新疆咁樣比人活摘抽血.

你想真係聽唔明嘅，梗係Limmy啦

我就覺得，要學直接多d結識本地人最好
不過睇你咩地方
London 嘅就會有機會學到cockney
我去嘅地方幾雜下
以前住Scotland會學到些少語氣好似So呢個字會跟左佢地發音

係啦
擺晒人地d遺物出嚟都好唔尊重架
咁佢又去睇

我十分建議NZ去奶共 最緊要學非洲兄弟咁借完錢 唔還 同埋 無償幫起垃圾基建

反正NZ 無戰略地位 用黎消耗中共一流

講真，老麥都夠養起自己。

有美軍駐守仲點俾廣東蝦

好嘢，移民英國

唔睇字幕，真係一句都聽唔明

要等到21年先出細節

一早應該
咁都可以扮睇唔到真係好冇人性
完全就係納粹一樣

因為蝗語乜撚都卷脷
班蝗又以為英文好多卷脷音
結果咪好撚怪

聽日出，21年實行

好奇一問 世界上有冇邊間賭博公司會接受我落注

我有種好強烈嘅預感

中國外交部準備又要講一句說話

想ALL IN 就算賠率極低都唔緊要

本來入黎想睇BNO
不過見大家咁講應該唔駛睇番條片了

講真只要佢地一日唔正式公佈BNO啲人點喺英國工作
根本無公司敢用BNO為原因而唔經VISA嗰邊去請香港人

所以我地要諗點樣互助
最起碼幫助冇錢嘅手足搵工同搵地方住

The UK was already introducing a new route for Hong Kongers with British national (overseas) status - 'BNO' - to live and work in the UK, and apply for citizenship.

While 300,000 people currently hold BNO passports, the huge change potentially extends the right to move to Britain permanently to nearly three million people.

The “bespoke route” for people from Hong Kong to come to the UK will be ready by 2021, with more details to be confirmed this week.

話時話，有首舊歌幾正
叫I belong to Glasgow
完全唱出當年歌舞昇平嘅情景
唔似而家咁頹

蘋果話21年先宣布？

英國外相藍韜文（Dominic Raab）周一在國會下議院宣佈，即時及無限期暫停與香港之間的引渡協議，同時將英國自1989年對中國實施的武器禁運，擴大至香港，禁止向香港出口「潛在致命武器」等用於打壓民眾的防暴設備，內政大臣會在2021年宣佈針對持有英國國民（海外）護照（BNO）人士定出更多細節。民主黨立法會議員林卓廷諷刺，「香港已經成為林鄭口中嘅逃犯天堂。日後外國逃犯嚟香港就唔使驚，係林鄭成功爭取」。

睇timeline
一直英國既口吻係BNO根據協議無居留權
上訴到final court都係咁樣講
直到某日Trump打電話比BJ
突然之間就有人出黎放風話
當年有關bno既釋法出錯
然後華為由有限度參與5g
變到限時內要撤走

感覺係美國揸住不得了既證據
英國再扮傻既話 遲下分豬肉一定無佢份
掉轉黎睇 香港既地理經濟環境 同埋人才
對全球經濟衰退既每一個國家 都百利無一害

The “bespoke route” for people from Hong Kong to come to the UK will be ready by 2021, with more details to be confirmed this week.

2021年等得黎都笑撚左

NZ 無戰略地位

好好奇點解而家先至會諗起
不嬲都有好多呢啲消息傳出嚟

蘋果錯，講明休會前內相公佈詳情，2021實施

唔區喎，起碼我個墓仲有畀世人留影嘅價值。

你真係唔識㗎喎，真係弱智㗎喎。
名人墓一年會畀幾多萬人留影紀念你知唔知？
Lovecraft嘅墓志銘「I AM PROVIDENCE」，一年有幾多人朝聖？
【驚你弱智補充埋畀你聽，佢句墓志銘係雙關，解「我是普羅維登斯人」，又解「吾乃天命之人」

人最驚唔係死，係死左冇人知冇人記冇人理。
前人信息借照片記錄留低，不知幾緊要。

多謝巴打幫手燈

nz小國一個
幫助有限
唔出賣英美加澳已經夠

幾時制裁柒婆

5 eyes都埋哂位，但德國一句聲都冇出過
所以突登拎德國呢個EU leader出嚟撚

有啲失望, 仲要等到2021

因為見唔到段片掛 而且大部分西方國家既人根本唔清楚亞洲既野 連香港同日本都分唔到

BNO有無咩update??
利申：無，但想關心下

多謝上面手足指教

如果知道個景點背後意義嘅話
其實唔會係用呢個表情嚟影相

冇

你估人大咩 鳩寫法律之後即刻通過

一個詞形容英國：慢熱

等到2021年我地已經死撚晒啦

Celtic 個Tony Watt仲難明

時間巧合得有啲離奇
你話唔係美國佬做野我真係唔信

已經去到第三島鏈外面 咁咪最多做 物資供應

東德婆唔係揀左支那咩

守成世？仲要接壤喎。
三面環海一面接壤，軍費又點講？
美軍喺台喺日本嘅名聲亦唔係好好咋喎，咩奸淫當地少女嗰啲。

上邊廣東突然發難打香港，到時駐港美軍又hold唔hold到。
台灣都算有個海峽，香港有乜撚。
美軍唔通又真係為港人賣命？

最大問題係香港情況今日唔知聽日事, 都唔知有無命可以等到2021

d死者有同意俾人用佢地遺物做展覽？
貼相同展覽俾人睇本質上有咩唔同？
玻璃心就算啦
人地又唔係笑晒口咁自拍
你都可以屈人唔尊重

守南極囉

正常語速
唔急

急都無用 英國係行程序既國家 唔似d爛仔國家

可以等埋22/7 details 決定走唔走

但我點都會投埋今屆垃圾會先走囉

咁 CFA又真係唔夠位用
同埋果度又真係最高原址

個而家個「立法會」設計
真係唔多欣賞又遠又無互動

幾時會有記者問香港係咪正式成為逃犯天堂

保護企鵝

大家估下港共政府發言人幾點會出嚟9up

但係如果係中國人.....
就算知道個歷史
可能會比較似班人去靖國神社咁
大嗌兩聲死得好 CNMB 咁樣

其實我覺得已經好快。。。

有需要其實可以先去倫敦再等下一步，
已經好好。

咁主辦單位咪仲衰？
直接放埋人地遺物嘅實物出嚟添喎

保護佢地唔俾民建聯送去北極

同意，而家全球咁既經濟去到都係攪炒

女王陛下6月30號打咗比特朗普係咪有大事發生?

BNO嘅court case 唔係淨係有個拗BNO係唔係EU Citizens 咋咩？

解法解錯嗰單係08年工黨政府做國籍檢討時高士文話應該畀BNO完整公民權利但係佢補充話有人同佢講咁做可能違反中英聯合聲明，所以保留係別無他選。

但係保守黨政府上返台之後有乜人問BNO嘅事就引份報告話係佢講會違反中英聯合聲明。跟住中間就正如返你所講，無啦啦唔知痴咗邊條筋澄清話我無講過。

都被人老屈咗係佢講嘅咁耐，唔知那來嘅動力驅使佢出黎澄清啦

即係等到美國大選完左先再睇搞唔搞?

太多香港人妄自菲薄，低估左香港對世界既影響力同貢獻

香港係因為其獨特既歷史、政治、地理同文化創造左一個空前絕後國際金融中心，做就大量人材同財富

同一時間五眼甚至日本想吸納呢班香港人，但亦反映到香港情況已經好差

唔想要紀念品唔得？係要畀錢㗎？

咁你睇得咁灰，一係就走，一係重刷首抽，無第三樣可能喇喎

一係你可以FF下美國核平支那，但係核平支那香港一樣唔要得，所以都係要走

其實下年先比走唔係仲好 起碼多個時間儲錢
係驚到時香港唔知咩事

派伊莉莎白女皇號去遠東個計劃有冇下文

唔會啦，應該係專登
仲同支那有啲嘢傾緊，或者要脅緊
可能等睇9月立法會選舉，到時一有問題就即刻宣佈

你搬屋都要準備啦 俾你聽日去你都唔會聽日去啦
比段時間你做吓準備囉

強烈建議2021派BC，而福利同埋本地學費仍然要住6年先有。咁既好處係，對英國方面同5+1分別不大。對bno holder會感到更有尊嚴同歸屬感

慘

重刷首抽啦都係，bye~

上面位人兄是咪睇得多人大代表開會：有無人反對？

無無無，通過 ！ 完 咁樣？

其實廿年後走仲好等供完層樓有大筆錢

重刷首抽會唔會一刷刷到2047 中間miss哂

你股票都會想撈底啦
而家香港呢隻股仲一路跌緊
支那又水浸到西咁
仲有得跌，畀著你都唔會咁急咁快入市住，放住風先

template

無住過英國嘅BC本身都要住3年先有福利同本地學費，如果係派嘅我又覺得無需要特登set 6年，就正正常常好似依家BOTC拎BC嘅安排咁。

咁諗
香港立會選舉 或者美國大選前
如果中共可以忍到手 唔搞香港既話
美國其實都無咩口實去打鳩中共
但問題係 立法既權力大到可以彈劾特首
所大以好難想像中共會坐視不理
基於佢地連立廿三條都忍唔到手要搞國安

所以對我黎講美國打硬中國

強烈反對英國干預中國內政
被個別反對派人士誤導

冇錢，死窮撚，透過相同文字了解就夠本嘅野，點解我又一定要飛過去？托柒？

將歷史搞到咁撚孤高，結果就係搞到人連想了解呢段歷史嘅心都扑熄埋。
你真係唔識㗎喎。

其實留意左英國好耐 佢地做事都慢半拍 不過對於個被動既英國黎講 佢地已經循序漸進緊架啦 可能我地睇慣左美國做野咁快狠準

巴打好幸福
諗起當年南部啲同學，聽到 Gordie accents都聽唔明，問返我轉頭

Agree

只要唔係菲律賓咁旅遊巴合照
係用照片紀錄及做歷史紀錄
又有教育意義
咁係做到用歷史警醒大眾既目的

就算今日公佈,一班90後都冇能力走啦
只會益班藍絲即刻賣樓走人,趁有時間不如儲多d錢,學好d英文同學多d skills

基本法賦予

細心諗下就知
5+1呢5年佢打算點計你稅
其他不論係BNO本人定佢僱主相關法律問題
全部都未出指引
政府部門唔知點搞

同埋5+1有漏洞架
每年有一定日數唔駛喺英國
雖然暫停咗引渡
如果離開咗英國又犯咗事
會唔會送返香港
可以討論吓

到時都未必係香港人啦，關我撚事。
我要刷去北歐小國啊屌

改唔切啦如果全部派，一係戰爭撤僑狀態，一係過國會修改法律

你要2021年派bc既話唔係無可能，不過講緊既好大機會已經開戰緊

而家拉埋佢地黎呢一邊先好野

我又唔覺英國慢
只係快對佢地嚟講冇著數，所以唔會快
美國好多政策都好慢，尤其移民政策
求其偷渡去住一排就可以offically拎綠卡
呢樣嘢喺英國係完全冇可能發生
英國係好勢利嘅國家，只會有著數先快
佢地要快係可以好快

國安法英國都有

First you need to make sure this policy will not change.

Second, you need to make sure you can transfer your sales proceed out of Hong Kong at that time.

Thirdly, you gonna survive until before you can wait 20 years.

呢個真係唔知
要睇番果陣Margret Thatcher打鳩福克蘭
或者越戰/冷戰時期事頭婆當其時既反應
畢竟事頭婆係出名不干預政務

Why so serious

唔係講緊呢個問題 半年前美國人權法未通過個個都係咁講 結果都係因為一啲野先令佢加速通過 否則可能會繼續拖 你唸下正常美國平時咁積極都要咁 咁英國既速度一定仲慢過美國 而且英國本身都慢半拍...一次又一次既落空 d人灰係正常既

其實係互郁好耐，只係要時間部署

問題係話明俾香港人聽下個月開波，俾埋bc你走，最後會走既都唔知有無一萬幾千人啦

講開accents，d首相好似都比較上最傳統嗰隻英式口音，特別may姐又係好易聽。其實d首相係咪多數係出自England甚至london

最低志願，我唔介意做中國人，我要做太子黨黨員個仔，姦淫擄掠都冇後果

真 5+1都可能淆淆唔放心
畢竟香港人唔係去拎福利
只係希望有個安心生活既地方
完全可以零福利+重稅

認真有少少擔心想拖到侵落台之後走數

拍過英國佬做野就知，佢地效率可能可以低到只有我地既五成或以下

石頭。腳

其實我係串尻佢儲多陣錢
不如唔好走
我覺得2021年先走
一撚定走唔到
英國佬就扮哂野話幫左架啦
不過要時間趕唔到

侵會唔會連任都未知 依家講仲太早 一日未有結果一日都仲可以變

Margret Thatcher打鳩福克蘭
Margret Thatcher為咗福克蘭打鳩阿根廷

冇，識我都知我經歷好搞野
住過晒三地
自然聽過唔少口音

英文差就收皮啦

都唔排除成件事係基於中共話聯合聲明=歷史文件
因為bno協議又係基於聯合聲明
所以中共就變左捉蟲入屎忽

不過我個人認為政治無咁多巧合

postcard同自己影嘅一樣？笑撚死人。

仲有你真係【唔識㗎喎】，你網上邊睇到AV 喲圖同GIF，你又係咪會有興趣嘅全部自己search？？？定係mark低等人留番號啊。

講撚左你，將歷史搞到咁孤高就無人想去了解。
正如所有人了解他國文化從來都係由娛樂入手，你睇【日本女團】先定睇【竹取物語】先？
世界上成堆風景名勝，係【正經到仆街嘅旅業雜誌】吸引到人，定係【網上偶然成為焦點嘅一set網紅打卡相】吸引到人啊？

-
你講野完全係個道德撚/理想撚，
十足嗰喲比人藍絲屌【七一初選爆肺炎】，但而家仲唔去反插【慶回歸群組】嘅傻閪本土一樣。
到底係On9定係精神潔癖？

慳啲啦。

最主要睇你覺得幾時會出現最壞情況，不過你要假設到一兩年內無事我唯有祝福你

再上面果位果廿年，如果廿年支那都無事，香港人先會越有事

首都呢，草根就Cockney
Lampard同Terry就係操呢種
另一種叫QUEEN，即女王音
英國記者同埋教英文多數用呢種
下，有好多任首相係蘇格蘭人播，好似白高敦、貝理雅

咁你買左機票未？

你就收皮啦，無爬文就屌柒我。上面已經回應咗，辰時某時又有人引述返

當年嗰個真係好正，
全部人質死曬，啲傻閪仲要用旅遊巴做背景打卡影相，我係怨靈我都搵左嗰批人先啦屌

你地嘈唔該自己開個post出去嘈, 尊重返個Topic啦

後果自負

中英聯合聲明性質上似契約
效力阻卻BNO拎公民權
而家玩到支那撕約
=契約中止
之後BNO有咩權完全睇港豬牙力同英國佬心情

認得你個名喺第二個POST

呢個其實正過去北歐小國

人地都做唔到權勢滔天，見到女就姦~
有啲去左外國嘅匪國人真係會咁講：「我都係鐘意中國都啲，係外國冇嗰種你有錢就係大爺嘅感覺，唔like.」

你估第一名咁易攞啊

2021年年頭仲有可能，最遲年中應該係最後逃生門

仲話下年底，搵多幾年錢果啲，不如你都係留返響香港啦，因為你根本就可以若無其事咁生活，繼續做港奴幾安全架喎

英文版荷蘭叻

小丑嚟
次次都俾啲英文傳媒撚

d talk show名咀可以請佢上去撚

呢個不嬲都有
事緣英國無正式出境既櫃位
佢其實唔係好知你幾時出境
出左幾多日 有時都係你up

佢會叫你比番機票佢check既
但五年以黎既機票 正常都唔會有

依加我希望佢無呢個bug

陣間淋病佢哋加速主義上身 直頭鎖港唔俾走

好似每次見到呢幅圖
個太陽都再升高咗啲

出境嗰度真係好痴線
我第一次去英國嗰陣
出境行吓行吓先發現好似無人查我passport
我驚到以為自己行錯路
搵我英國朋友問領事館
之後先知原來英國係咁

佢唔會同你講到太白啦
唔係既話 香港直接出境管制
或者人疊人 根本走唔切

咁問題就係 佢同你講啲咩 你會覺得係叫你拿拿林走

晨早喺櫃桶底有一大堆方案 有用一拎上嚟就得

自己衡量幾時去英國啦

反正留意新聞勢色不對就走吧

謝巴打指教

然後人地影嘅相，唔撚係【馬尼拉人質事件】咁嘟曬嘴又V字手又高炒咁。

話人幸災樂禍，除非你真係識讀心知道頭先po相嗰位巴絲咩心態

-
仲有話乜【網紅相】【比人屌到仆街】，原因搞搞清楚。
係因為啲支那蝗通常睇到，就會去搞到當地成地垃圾同各種各樣嘅環境破壞。

咩網紅花海，就瞓係上邊影相壓爛曬啲花。
咩水天一色嘅湖，就搞到成個水面都係bottle.
但呢啲係旅客【支那蝗】自己造成嘅環境破壞，唔係推廣嘅人嘅錯。

-
討論區有人po相有人討論先畀左呢啲歷史有流傳空間同可能。

仲有唔知你有冇爬文，我見到人地後來有話係當地職員同佢地講welcomed影相

成個口交部，由蝗毅、劉生、崔天凱到阿爽果班所謂發言人，全部都神打上身嘅爛仔咁款

應該係蘋果記者解錯
有巴打引咗英文:
"The “bespoke route” for people from Hong Kong to come to the UK will be ready by 2021, with more details to be confirmed this week."

ready by 2021 即係2021前會準備好度身訂造嘅計劃
本星期會有更多詳情

d北佬不嬲都冇羞恥之心
俾人刮左晚都唔知
難怪北佬輪廓唔明顯

蘋果啲訊者

今個星期內公布細節 今年內會準備好

我比較好奇以前立法局係點 跟返以前立法局嘅玩法應該就比較好

好撚正啊你，原本個議題駁唔柒我就係到話我賤種

我話【有啲去過外國嘅匪國人】，呢個匪國人係我？係我咁諗？？

我最多講左個【正】字嘅評價，
同你見到時間停止姦嘅AV之後心諗【如果我都可以我就屌爛邊條女個閪】差唔多

-
當然你可以講到你好巴閉，你好聖人~
睇到NTR內容嘅H漫完全唔會興奮~
對住街邊啲大波女唔撚會心邪想就地正法~

睇我同睇下大家信唔信囉~

喺以前對佢哋嘅邏輯來講 叫佢反對派係侮辱

你用啱方法入境既話
佢都係check唔到你
只要你喺神根公約地區入既話
印象中都係直過就得

英國A-Level嘅數學有冇包括左微積分 m1m2 ？因為香港嘅數學科將呢個部分拆咗出嚟

屌你老母老懵董

唔會掛N年前我從芬蘭飛入境，本passport要吸印架喎
不過我係揸火車頭

林鄭老公係數學界有咩成就？話說個細仔讀緊數學博士

係有
不過我當年冇讀
讀左Statistics
易好多

可唔可以講多啲？

Foundation係小學水平
Intermediate係小學同中學之間
Higher就係初中水平
大概係咁，我考都10幾年前

而家全面行電子record
理論上佢一定查到你到底有冇離開過

不過個system 有冇bug 就係另外一回事

the sun sets kingdom is rising

原來太陽可以從西邊升起

頭盔先 唔係叫大家犯法
為左旅行一段時間而無左公民
點計都唔抵啦

就係咁
我以前未脫歐之前
喺第二個國家飛去英國
落地嗰吓已經無check我passport
到我喺英國返香港嗰陣又係咁

完全無我喺英國嘅紀錄

英國爆得仲勁 每日800幾宗
對比人口，每日100宗左右冇停過

你駁我除左支那蝗以外有其他種族嘅人咁做係無意義
除左說明人類有一part共性好撚閪以外，依然都唔係拍攝網紅相嘅人嘅問題
話曬人地影完鐵軌，有冇叫後來嘅旅客跳軌玩先

連少少連帶責任都冇喎

-
笑死，影完再po出嚟有咩唔得？
on撚99，呢啲相同馬尼拉班仆街影嘅高炒嘟嘴一撚樣？收嗲啦，為駁而駁嘅傻閪。

係個正常人識爬文睇番成個討論串嘅，都知道你幾撚為駁而駁，幾撚弱智

搭飛機同火車入英國都係一定要過入境檢查

有好多人唔睇歷史
Kindertransport 俾英國政府同英國人視為冇辦法磨滅的污點.
英國唔會想再犯同當年Kindertransport一樣的錯失, 而且香港遺民同英國關係, 比佢哋當年同德國的猶太人更密切.

好記得每次都比佢哋問足幾分鐘野

不論手足去到邊都好，都要記得時代抗疫呀

上面嗰兩個人嘈咩？

呢個係97之後共狗及一眾親共喉舌刻意做出黎
下下都14億人XXX黎靠嚇
事實睇返就知支那靠香港多過香港靠支那

仲係度嘈緊

要跳番上四百層咁痴線

淨番俾香港人既問題係有冇需要今年前要走

其實50年代開始已經對香港人洗腦,先搞到香港依家變深圳。不過英國話公佈bno detail before recession or early 2021. 仲話福利,18-23歲個批等公佈。仲有Hongkong Bill未過
基本上cover到八九成香港人
隨非97前至少連父母都沒bdtc,咁只能去美國做難民。仲有日加未公佈detail

當年有咩錯失？想知

依家都未必走到

半年後中共會比你走？

羅冠聰都走到，有無錢買機票先？

去到英國就唔好咁懶，要知既野就自己搵

第一，你點知我去到會點？
第二，我就係睇緊wikipedia都淨係講當年詳情，冇乜現代人點解會覺得係錯失

重要西口西面，明明BNO打埋算盤都半個自己人

香港終於變逃犯天堂啦

希望福利有讀U學費grant, 如果唔係真係搞唔掂

冇bno冇得走，做港豬算

救得太少人，當年個手續太複雜，做得太慢。間接導致好多猶太人走唔切關佐入去集中營。

英國政府認為自己都要為此負上責任。

到時伊利沙伯女王號嚟到

正逃犯天堂

美國徹僑係最後訊號

英國真係好少場合會播國歌，連之前grad都唔會播

睇見個post就知香港人點都係難民後代

利申：PR狗五毛狗死全家

好少用Netflix，我係YouTube 睇架

日出了

一定有,否則加拿大唔會比18-23歲香港人借U loan
5+1同ILR福利應該相同。

佢要鎖港都要時間
仲有各國會撤僑
有bno可以趁撤僑時/之前走佬
之後既坐大飛去東沙島先。
自己整木船都走到

帶幾錢去 屋企人點

我當年畢業會播

我都想嘗試理解你嘅角度，
但真係幫你唔落喎，你會唔會敏感左呢？

影相同尊唔尊重無必然關係嫁喎
追左10幾頁post 人地正正常常影張相
又唔係好似中国on9咁做哂V字手勢
又唔係起度講仆街留言
如果佢做哂 咁我地會話佢唔尊重死者

咁正正常常po張相有咩問題先？
睇cm嘅人唔係個個都去過呢個地方
或者完全了解哂呢件事
A picture say thousands words

如果照你邏輯，64比坦克車輾過嘅人
記者起「現場」影相，對住溶溶爛爛嘅屍體影相
咁係咪又唔尊重死者呢？

咁照你咁講 佢地都唔撚尊重死者啦
無呢啲相，又有邊個黎記得呢啲事呢？

擺放彥琳周梓樂張相 大家悼念佢地
係咪又唔尊重佢地呢？

尊唔尊重係睇行為同目的丫嘛...

其實可唔可以申請住wh visa先
半年後轉做5+1 visa?
咁咪可以過去做住嘢先

我諗起呢間博物館嘅人
籌備呢間博物館嘅工作人員
擺哂死者遺物出黎展覽
又容許入場嘅人影相

我諗對你黎講
呢間博物館嘅存在
已經係一個「唔尊重」黎嫁啦

1001

如果連父母都沒bdtc/bno咁只能去美加日
如果父母有bdtc/bno,仲有18-23歲個批bno後代陪你等到下年,所以大家唔洗太擔心住
大不了冚球鏟

Push

其實咁急做乜，比你聽過到去，而家pandemic咩都做唔到

有雞先定有蛋先炸喎jm9

yes

其實就算鎖港,外國都會撤僑,大家都走到

傻啦，對同路人唔洗咁harsh
或者佢影相嘅行為冒犯左你
碰觸到你嘅神經

但我相信佢肯定唔係想唔尊重死者
大家都係關心奧斯威辛
先會去了解呢件事啫

我地都係講返BNO啦

同埋支港澳永不超生
好快第二次八國聯軍,甚至WW3

等星期三detail

臨急關頭有飛機就上
只要離開中國控制範圍就得
到時實有辦法去到英國
大不了去當地英國大使館我相信都會幫
同埋拎bno已經係英國國籍
即使去同中國fd既國家
理論上都唔會被遣返中國
當然你要去北韓伊朗咁我無計

早黎早享受
唔係連洗碗都冇得做
人地餐廳2個位收500個申請

去農場摘生果揸牛奶呢類工多唔多？

你練好啲體能再諗 唔好以為好輕鬆
同埋好撚多仆街農場主人會扣到你實際收入低過min wage

請保加利亞同羅馬尼亞人多
唔太多呢類工
有都唔會係大家會去既城市

不論有冇BNO，HK Watch 幫咗香港人好多。請用實際行動支持：

Story

Hong Kong Watch has a global network working with governments and parliaments across four continents. With Hong Kong in unprecedented crisis and only a team of two full-time staff, we are extremely over-capacity. This additional funding will allow us to employ extra policy staff to ensure we can continue to amplify our global impact. Thanks to our supporters of our previous round of fundraising campaign in December 2019, the raised funds have enabled us to expand our team and without your support, we couldn't have achieved the substantial progress we made for the rights of BNOs and made a significant impact in the UK, North America, the EU and beyond in the first half of 2020.

We are at the forefront of international advocacy at a time when we urgently need a global community that is preoccupied with the COVID-19 pandemic to stand with Hong Kong. With the National Security Law imposed on Hong Kong by the Chinese Communist Party (CCP), our work matters more than ever. Please donate and support our work to defend Hong Kong's freedoms and to speak out for Hong Kong around the world.

訓左冇睇，有冇BNO conclusion?

22/7公佈細節。Parliament recess 之前。

咁睇黎拿拿臨考個電工牌過去好過
裝修佬應該有得做掛
同埋唔知當地貨車牌難唔難考
香港得1 2牌

放鞋同頭髮果個館講明唔可以影相，因為要尊重死者